［認真］出到黎社會後冇錢冇車，直情係連女都唔想溝

有人話女仔現實只會揀有錢有車做男朋友，
但其實就算女仔唔係咁諗，
自己冇車都根本都唔想溝女。

30幾度約女去街都坐地鐵/巴士，中學生就話無問題，
但做野後覺得成件事好煩，好迫，一啲都唔浪漫，仲要好攰，大家行多好多路 。
腦海諗到既就係每日返工迫地鐵一樣。
試問佢（大家）仲點產生愛情同幸福既感覺。

錢既方面一樣，
講真搵萬零兩萬真係夠拍拖，
但拍咗拖基本產等於儲唔到好多錢，
物價又貴，拍拖後就唔知點解最後變到好卑微。
食乜都計住。

我明白愛情係可以衝破一切問題，
但男人拍拖都想享受安逸同幸福既感覺，甚至為對方開心，帶黎好處，
但諗到以上，好似由一個人單身平淡咁生活，變咗做兩個人受罪咁。
擁有愛情前彷似要滿足某啲條件。

每對情侶背景唔同，可能唔認同我既睇法，
但我最後想講，自己見到情侶拍拖/放工迫地鐵，真係有啲窩心，
仲俾我相信愛情既存在...

有錢人住公屋都好浪漫
窮撚住公屋就死撚開

做多3-4年野就唔會再咁諗乜愛情可以衝突一切

男人一般諗野浪漫d, 想搵真愛之類
女人day 1已經現實到爆

可能你岩，我都係做野無耐
愛情仲同我有啲距離。。。

理想現實姐
係人都想揀到比自己更好既另一半
不過你揀人, 人揀你
總會有人肯熬

單身後生女可以邊度搵有錢男朋友？

如果個女係有錢有車, 男人會唔會自卑?

比哂啲錢個男人就唔會自卑

愛我係唔會要求我做呢啲

你唔肯比啫係唔愛個男人

毒撚唔明架啦

少少都有 但自己都唔好失禮人先

兩個人受罪《 一個人受罪+兩個人幸福

證明你係性無能啊屌你老母

巴打 放多d時間落事業到啦
有成就自然會有女埋身

俾你25歲搵3萬，去到30歲搵6萬又點？

你想買好啲既樓，就好難買車，除非靠父幹或者條女都搵到3萬以上

成世人營營役役，都係為咗生存🚬🚬

我30歲搵到6萬就移民啦
仲係香港買樓咩
算俾人充公呀？

lm